份工要你識sas 我有証書 但係完全唔識

佢會唔會請你
如果好彩入到 但係咩都唔識會點

炒

唔識俾你入到去咪又做唔長
不如學識左先再見過啦